我引用回覆某啲情況下會彈 app

都係 load 完啲引用之後，就冇辦法 input
，然後就 crash

我部機係 Android 機

例如呢個 post 引用 #804 會彈

巴打你好 我哋試咗手頭上嘅機都無出現問題
希望巴打可以畀多少少info我哋
例如用緊咩型號嘅電話，咩version嘅LIHKG同咩version嘅Android
係咪個個post都有同樣嘅情況發生？